福建幫內哄

中共無錢 大家撐住

支持福建同胞当家作主！
福建就是一个国家！

又想畀人搞到老母個墳？

LM

推